Clean architecture c view model в presentation слое на примере удаленного поиска и сохранения в локальную базу данных пользователей GitHub
с использованием Dagger 2, Retrofit 2, RxJava, Architecture Components, Room на языке Kotlin